抵制rolling loud hong kong

我諗聽開hip hop既大家都應該知黎緊十月rolling loud會係香港西九搞
但見到有中國rapper同doughboy就即刻不了
希望大家一齊sd email比rolling loud表達下意見啦

推

p牌推唔撚郁

P牌仔推唔郁

推 但想睇Migos

我都想睇 仲想睇khalifa同lil skies
但我係唔會去架！